打香港牌唔打花, 出沖門清計唔計番?

乜唔係打花就唔計門清, 唔打花計咩?

如果同朋友打
我打開都係屋主話事
打之前講明 門清點計 幾番爆棚 尾牌摸唔摸
你同意嘅咪打 唔同意咪唔好打

Btw我自己打有花都計門清